除咗狗icon 我覺得呢個icon都好撚傳神 希望連仔可以保留

完全表達到果種悲傷低落無面見人嘅情緒
過咗新年之後門上面個揮春可能唔太啱主題 連仔可以考慮整過隻無揮春版

以上都希望保留

點解我用唔到狗icon

得啦

搭單問點解ios版重有齊成set新年icon，但an版得翻狗icon

因為ios app更新app要好多手續
好似係

希望留返呢啲

留呢兩個夠，狗是旦